星期日整多個百萬人大遊行得唔得

短期無可能

就係大家睇到尋日既片同新聞先激到更多人出後

睇情況，因為真係要畀琴日出嚟嘅人❪尤其勇武派❫休息吓
佢哋都攰㗎

俾香港人休息下啦，短期行咁多次都攰啦

我都答你冇
因為後生已經遊行冇用
本來保守既宗教團體經過尋日，佢地唔割已經好好
尋日50萬差唔多係和理非非基本盤
除非黑警再開槍，如果唔係谷唔起

大家休息下先

和理非 time

最近遊行搞太多，真係需要休息

一來遊行人數無用
二來比大家休息下啦

103萬，200萬，55萬

其實市民的聲音已經好清楚

其實好多人覺得我地搞破解
依個係現實
我老母偏黃都唔太明你地衝入立會"搞破解"點解

利申 有發夢

有D野只有係有去過夢境的人先感受到

係夢境入面，有個阿嬸話唔明你地班後生點解咁傻衝立會 但明白認同你地的選擇 佢話政府100萬唔理 200萬+1都唔理 後生就暴比你睇 政府應該要反省下

呢個禮拜應該要休息下 始終成個六月係隔幾日就出一次

除非港共又辣火頭啦

打好輿論戰先，唔好急